有錢齊齊益連登仔 之 吉利汽車175

廢話少說 3歲IQ題
中秋=塞10幾個鐘，新年=幾多個鐘？
反映中國對汽車的需求
前排無業績既1211比亞迪都炒成咁
有業績可言既龍頭175吉利會炒到幾多？
A. 30
B. 40
C. 50
D. 60or above

留名下星期等中國人放完假開估

直指175$

沒有最高 只有更高

strong hold, bro!